其實d蚊邊到呢

我屋企到凌晨就會有蚊，但唔明d蚊邊到呢，已經關窗關門

呢乜撚野呀

暗位